有幾多巴絲係海外留學緊？

你地係邊留學啊？

美國撚

啱啱放學就返工

讀緊乜啊

英國撚

好悶，悶到抽筋

英國，宜家狗衝左去德國玩

美國JJ

美國

好多美國
美國

Uk

繁體支那

英國撚留名

美國NewYork

美國San Francisco

Social work

英國

美帝

澳

蘇格蘭

San diego

Sydney

英國撚lm

侵侵國

USA